有無巴絲有PSP 3000 粉紅色肯放俾我

想買俾自己做生日禮物 十年前嘅產物 啲驚都唔知仲有無賣 所以最好改左機 有嘅巴絲留個tg+幾錢

訓前一推

狗勁呢？

喺我隔離